不如民主黨超區出許智峯同鄺仔啦 涂謹申去返九西選

利申：唔知有冇重疊票源 純個人睇法

全盛時期嘅許智峯可以打幾多條戰線？-
國際戰線
區會戰線
立會戰線
司法戰線
甚至街頭前線
都經常見到佢
而家仲開埋YouTube戰線

同意
唔同意

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿